邊隻3m filter 有外科手術口罩效用？

請解答，好人一世平安

全部3m豬咀filter都好過外科口罩，但隻豬咀本身好難完全消毒